支持勇武但不前線會否被嫌棄？

我支持勇武，唔系和理非，發夢時我會傳物資幫手做手勢同嗌口號，但並冇做前線。
因為萬一我一出事，屋企人會連遊行都唔俾我，會折磨我（佢地有少少紅底），但我屋企人又好錫我，我又仲細（16歲），所以佢地都仲好管我。系呢到講聲對唔住。
（他日我一大個左，佢地俾我既束縛少左，我唔再同佢地住，我會上前㗎，等埋我，香港人唔好放棄！加油！）

唔會 16歲就唔好企咁前

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

太細個真係唔好,好撚危險
做義士係要好大既覺悟
最緊要係有後路,最起碼經濟獨立到先
仲讀緊書真係唔好,人地有咩事就算俾人扑左放返出黎都仲搵到野做
你俾人拉左書又冇撚得讀
唔通坐完出返黎讀中學咩
我地都唔想義士出返黎要全職炸薯條呀

16歲就死去後面，發育都未撚健全你上黎前線阻撚住班大佬把柒?

唔會，自己小心。

又唔洗咁惡嘅 只需要叫佢地退居二三線就ok

自己想做咩職就咩職
正如我呢d中佬，唔會上前線，但眾籌會科水
衡量下自己做到乜，可以承擔幾多